話參與進攻就計越位嗰d入一入嚟

講明掂到波先計越位
越位位比對方撻Q波彈到又係冇越位呀
收皮啦猁狗

呢到好清楚睇到阿古路掂到波傳個下 丁力都仲係越位WO? 而佢又係跑緊去進攻 拉走左其中一個防守球員

有無識球例既巴打黎講下係咪越位?
btw 純粹討論 唔係要話曼城乜乜柒柒 唔好又黎搵野嘈

上面球例第二幅圖咪講咗「一名身處越位嘅球員接獲對方球員嘅蓄意玩球（蓄意救球除外）傳來嘅皮球唔當越位」
而蓄意救球係指阻止一個入球或有可能嘅入球，但當時史達寧雖然走向個波，但波皮都未掂到，點都冇可能係阻止一個入球

你睇呢個球例係邊到黎 我睇英文英國球證網 係咁講WO
Commiting an Offside Offence
A player in an offside position is only penalised if, at the moment the ball touches or is played by one of his team, he is, in the opinion of the referee, involved in active play by:

interfering with play
interfering with an opponent
gaining an advantage by being in that position

丁力咪就係 齊哂上面呢三條

中文翻譯版FIFA Law of the game 2018/19

interfering with play 》屈福特球員觸球之前，丁力未拎到波
interfering with an opponent 》對手可以喺佢接波之前清脆出腳解圍（只係佢撻Q），丁力亦冇推佢拉佢
gaining an advantage by being in that position》對於牙路傳波路線，丁力仲後過屈福特球員。

你碌落啲其實會見到唔掂波都可以計越位

睇哂d字先

唔掂波都計，係基於身處屈福特球員向住皮球跑嘅路線上。
呢球係喺呀屈福特球員後邊盲眼位走入去喎

明顯地於近距離試圖接觸皮球去參與玩球，而當時此近距離的舉動導致對方球員受到影響

正常應該根據呢條判史達寧越位

你着眼點應該係近距離舉動導致對方受到影響。
但丁力處於屈福特球員身後，而該球員已首先觸球並解圍，佢貪盡撻Q，係距離問題多過丁力影響。

講真呢球如果屈掂唔到個波呢，就係越位。
衰在掂到

咁丁力係成個進攻build up叫唔叫有參與先
佢有向前走位 呀古路將個波si左去丁力條路線到
咁丁力之後既跑動 其實都算係有意圖參與進攻 佢既出現 都會影響到後衛判斷

咪玩啦呢球一定係越位

對方球員呀 屈福特無人掂到波 阿古路掂波嗰下史達寧喺越位位 一定係越位

我諗佢係講話 丁力都無掂波 係個後衛撻q省返去丁力隻腳到入波
但丁力係成個buildup都係有意圖參與 都會影響到後衛判斷

後衛deflect時 丁力越位位=越位
後衛截到波 回後時丁力越位位=無越位
今場呢一球 就一定係越位

第一次睇波？越位球員有意識去搶波 拎波已經會越位啦 點會要掂到波先計呀 傻鳩 仲拎本咁既野出黎柒

樓主出黎搞笑

你第一幅圖圈住嗰句係用嚟描述接應者嘅隊友......

呢下點會唔係越位
阿古路掂個波個下，史達0已經係越位位置，而且影響到防守球員做解圍先發生呢個入球

哥帥說：「有VAR就沒有這個問題，當全世界都擁有它，英超卻否決。來季，我們就沒有這種對話，屆時會很清楚。在球季開始時，我們投票支持，但當時很多球會不想要它。」

哥狗都間接認左有越啦

樓主其實唔識中文
第一幅圖句野係講越位係計傳波出去嗰個球員觸球嗰一刻
完全冇話過越位個球員要掂波先吹
睇番上一行已經見到與對邊爭奪皮球就可以吹越位啦

畜意救球呢段係講防守球員
樓主你連句野係講緊攻方定守方都分唔到唔好亂咁演繹啦